順豐又出動

屌你老母死支那佬，日日都收到call

咩call

冇裝whoscall或小熊?

裝晒都無用, D號碼全新而且係任入
唯一辨別到就係本地電話都係852 行頭

我見有次佢都會block到
話係疑似騙案
anway樓主你有裝都可report返個no.

我已經教識佢四字真言

係呀, 有時會BLOCK 到, 尤其以前
依家就成日個電話係全新, report 完係junkcall 竟然無紀錄

我成日都好想同佢地吹下水，但講唔夠兩句就收我線，班友其實好驚死！

google serach都搵唔到?
眞係騙徒手法層出不窮

下次你用普通話回應, 接線果個人會同你講野
你一講廣東話佢就CUT線

唔怪之得，但係佢地想千好港人又要人普通話，好難做到！

我估應該係想千大陸人多D
大陸人身有屎機率高D

試過有次同人講唔得閒住叫佢轉頭打黎佢同我講好